【幾時到B仔？】粉嶺一食店非法擴展營業範圍被「釘牌」

有不少食肆會選擇擴大店舖經營範圍，於店門外擺放幾張圓枱招侍更多客人。位於粉嶺聯安街的「金翠園小廚潮州打冷」因食肆經營者因非法擴展營業範圍，屢次違反《食物業規例》，於昨日（8月20日）被食物環境衞生署取消牌照。

食環署表示有關食肆經營者因上述違例事項，今年五月兩次被法庭定罪，共罰款六千元。根據違例記分制記下持牌人三十分，食肆因此被取消牌照。

b仔釘左啦

其實應該彈性處理 做左公眾地方 咪收佢租囉

覺得阻人影響環保咪協調囉 其實街邊食野幾有特式 唔應該太過官僚咁處理 應該人性化少少

你老母就特色

唔係開係你樓下, 你梗係風涼架

霸咗公眾地方就收返佢租
咁無牌小販都唔算犯法啦
叫佢交返租咪可以隨街擺囉
地產商都可以隨便霸撻地嚟起樓
交返租畀政府咪得囉
法律太死啦，唔可以官僚主義
總之收返租就乜柒都得㗎啦

唔夠用, 咪租多間舖囉

之後每日罰一萬幾千，但b仔每日淨賺十萬八萬由佢罰。on9政府做唔到野，唔識拉人封舖。

唔使啦
學嗰個巴打話齋
霸到撻地做生意係間舖本事
叫佢交返租就得㗎啦

前題係修訂法律 容許申請短暫租用咪得囉

理性少少討論啦

釘左咪照開鋪做生意
冇牌經營個罰款少到B仔當交租

唔駛搞法律

你去隔離舖租多間就得

交租比邊個? 交比港共殖民政府？

樓下間仆街阻住我, 佢交租比殖民政府關我撚事？

難道要我去收陀地？

啫係社會出現咗一啲情況係犯法嘅
然後我哋就修訂法律
咁樣就可以彈性處理唔算犯法？
咁同支持班鄉紳夾硬破壞農地
再申請改變土地用途有乜分別？
抱住一種反正唔做都做咗啦
不如改變下法律/心態/諗法
令成件事變得正確
咁就解決咗件事

哎呀 咁多爹 信唔信砌你老母生豬肉丫拿？

有咩分別？ 分別咪就係合法囉

遵守法律就叫官僚主義
隨意改動法律去遷就不法行為就叫彈性處理
巴打唔入政府做真係嘥晒

唔怪得發現沉降班工程友可以改例過骨

咁似沙中線叫人改沉降標準

好似幾百幾千添呀

釘個業主契

睇下仲租唔租比佢?

殖民政府唔做野之嘛

睇到成堆迷信法治嘅港豬